[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

如同ID,我自己係個算唔上年輕人嘅中坑
成個運動到依家差唔多50日
721之後我一直都好擔憂
因為隨住運動越黎越激烈
和理非同勇武
前線同後排
個Gap就會越黎越大

直到呢兩日
連登開始多Post係關於呢方面
內容主要係呢兩類

前線勇武類:
前線屌後排同冷氣軍師當亂指揮當佢地弱智
有部份人亂叫散水

後排和理類:
前線D人唔聽人講野,明明講好入夜前散
元朗一定唔可以主攻,否則輸硬

我自己就好少就戰略上出意見
一黎覺得你地好識諗
無論你地做咩決定,我都好樂意做一個參與者,支持者
二黎我唔係一個好識表達嘅人

但呢一刻我好想講返呢份初心出黎提提大家
我地呢場運動做得最優秀嘅地方
就係冇大台 兄弟爬山 各自努力 不分化 不督灰
係呢排嘅討論入面
互屌嘅真係比以前多咗
我唔會話果D都係鬼 搞分化
因為當中有好多真係想場運動好

但當大家走上要求對方配合自己想法
要求對方做你想佢做嘅野嘅同時
係咪等於否定咗 兄弟爬山 各自努力?
我好相信呢場運動嘅參與者中
不論前排後排,勇武和理
都係一班有獨立想考
而且係必要時能夠作出正確判斷嘅人

所以希望大家記返起呢一點
我們就係要接受唔同聲音嘅同時
保留自己嘅獨立判斷
唔需要去阻止其他人出聲

一句講哂 衝定唔衝,散定唔散,自己決定
連登講緊乜都好 大聲公講緊乜都好
冇一個係指揮,佢地每一把聲音都只係意見
你可以選擇聽或唔聽
但唔好屌鳩對方
同時尊重每一位兄弟自己嘅決定
佢要衝,你唔好拉唔好屌,佢要散,亦然
而呢一點就係所謂 兄弟爬山 各自努力

我知道好多朋友
心入面好苦惱
好似有一部份自己友 同自己諗法唔係好一樣
但係唔好忘記我地初心
到底當初我地係點樣令和理非同勇武走埋一齊
當其他兄弟做緊一啲你不必好認同嘅事情時
希望你地心入面諗住鬧對方拖你後腿
而係尊重對方,同時諗好點樣去修繕你認為不足嘅地方

重申:
無論兄弟你地做乜決定都好
我都會給予全力支持同尊重

出呢個Post只係希望大家唔好忘記初衷

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

兄弟爬山 各自努力

pish

樓主講得好
完全正確✅

Push

push

推